(廣東話)鄧紫棋牙gem帶大家睇NBA

咁難得可以睇到lin全場最高分
解解同我一樣都係占迷😁

樓主都係占迷？
姐係同我一樣☺️

而家洗底?

係呀 我十五年占迷

睇nba洗咩底

如果我認勇迷
會唔會畀人打😥

LBJ GEM

送外賣送到美國

睇籃球送咩外賣